{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1091331?place[place_type]=GID&place[gid]=1091331&place[latitude]=37.2772102685&place[longitude]=127.2334715312&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "채움펜션"
    },
    "text": "注意事項に基づき、オンライン予約の場合、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現地決済が必要です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションの送迎は、5番駐車場前のタクシー乗り場で行われます。 バーベキュー(炭グリル)を利用する場合、炭グリル2~4名基準で20,000ウォンが追加で発生し、多彩な客室を利用する場合は4~8名基準で30,000ウォンが追加で発生し、このような追加費用は現地決済が必要です。 乳幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超える場合は追加料金が発生し、このような場合は現場決済が必要です。 36ヶ月以上からは追加料金が発生し、これもまた現場決済をしなければなりません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室は不可能であり、レンタル可能なボードゲームがあります。 人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンの料金が追加され、利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。 客室情報では、アト:基準2名/最大2名、ダソム:基準2名/最大4名、ラオン:基準2名/最大4名、板の間:基準2名/最大4名、アラム:基準2名/最大4人、ユンスル:基準2名/最大4人、ヘユム:基準2人/最大4人、多彩さ:基準8人/最大10人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約はオンラインで行いますか？",
            "answer": "はい、予約はオンラインで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はどこで行われますか？",
            "answer": "ペンションの送迎は、5番駐車場前のタクシー乗り場で行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加費用がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用する場合、追加費用が発生します。炭グリル2~4名基準で20,000ウォン、4~8名基準で30,000ウォンです。このような追加費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "乳幼児や36ヶ月以上の子供は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金はかかりません。ただし、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。36ヶ月以上の子供も追加料金がかかりますが、具体的な料金については現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ボードゲームのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンの料金が追加されます。利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室情報では、アト:基準2名/最大2名、ダソム:基準2名/最大4名、ラオン:基準2名/最大4名、板の間:基準2名/最大4名、アラム:基準2名/最大4人、ユンスル:基準2名/最大4人、ヘユム:基準2人/最大4人、多彩さ:基準8人/最大10人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 540
    }
}